[Jesse後續?] Vince Gilligan寫劇本 傳Sony秘密開拍《Breaking Bad》兩小時電影版

根據美國新墨西哥州阿布奎基地方媒體阿布奎基日報（Albuquerque Journal）報導，一部疑似是《絕命毒師》（Breaking Bad）電影長片的拍攝項目即將於當地進行。

該報導指出新墨西哥電影局（New Mexico Film Office）官方的公開資訊，一部稱之為《Greenbrier》的電影即將於公爵市（Duke City，阿布奎基的暱稱）開拍，預計拍攝日程為 11 月中至明年 2 月初。至於該片是否為《絕命毒師》電影？當局不確定也不否認。不過與此項目相關的消息來源指出，該片確實是《絕命毒師》電影。

《Greenbrier》劇情描述一名遭綁架的男子試圖逃脫、尋求自由的旅程。新墨西哥電影局長表示：「我們非常歡迎《Greenbrier》與索尼製作（Sony Studios）來到新墨西哥，多年來我們致力於當地電視產業發展，吸引片方前來拍攝，如今我們已看到成果。」據悉拍攝《Greenbrier》將雇用近三百名當地工作人員，十六名當地演員，以及約四百五十位在地幕後製作人員。

雖然目前沒有明確證據指出《Greenbrier》是《絕命毒師》電影，不過美劇《絕命毒師》與衍生劇《絕命律師》（Better Call Saul）主要拍攝場景位於阿布奎基，並且皆由索尼製作公司製作，而主創文斯吉利根（Vince Gilligan）與索尼影業電視有三年的合作合約。此外，電影劇情若套用在傑西平克曼（Jesse Pinkman）身上一點也不突兀。

有鑒於 AMC 近日公佈拓展《陰屍路》（The Walking Dead）宇宙，將拍攝三部以安德魯林肯（Andrew Lincoln）飾演角色瑞奇為主角的高預算電視電影，若相同模式套用在《絕命毒師》實屬合理。（screenrant、Albuquerque Journal）

Vince坐陣即刻冇得輸

'Breaking Bad' Movie From Creator Vince Gilligan in the Works

Sources tell The Hollywood Reporter that Breaking Bad creator Vince Gilligan is working on a two-hour movie, though it remains unclear if that will be released theatrically or made for television.

Representatives for Gilligan and Breaking Bad producers Sony Pictures Television did not immediately respond to THR's requests for comment.

Details on the project, which has been floating around the industry with a possible fake/working title of Greenbrier, are slim. It's unclear if the movie would be another prequel — like AMC's Better Call Saul — or a follow-up of some sort. It's also unclear is if any of the original stars, such as Bryan Cranston or Aaron Paul, are involved in the new project, which sources stress will be set in the existing Breaking Bad franchise.

Gilligan, sources say, will pen the script, executive produce and possibly direct. Breaking Bad and prequel series Better Call Saul exec producers Mark Johnson and Melissa Bernstein are also said to be attached to the film project, which is said to follow the escape of a kidnapped man and his quest for freedom. Production is expected to begin this month in New Mexico. The New Mexico Film Office confirmed that a project with the title of Greenbrier is slated to shoot in in the region.

Yeah BITCH!!!!!!!!

冇walter，唔想睇

flashback

仲有乜可以fb? 喺實驗室拍烏蠅都用成一集講道理
如果淨係得yo bitch，好難想像會擔到大旗

整個Mr white幻覺類似心魔咁
講佢想金盤洗手擺脫製毒既過去
但mr white幻覺一路出黎煩睇佢

標題黨?
睇晒成篇野都係疑似疑似

Bitch !

yeah science

9成真啦 全部外國出名website都講哂，爭在套戲係咪真係講jesse
如果得一個半個唔出名既網鳩up就似假
不嬲官方未confirm就多數話sources say乜乜乜

肯定佢發夢都會諗返起walter 太難忘

射定先

唔好呀

好撚興奮

正
但仲有咩可以講？

通常電視劇班人（演員同幕後）走去拍電影都柒柒地

講番個肥佬

佢仲困緊喺安全屋入面

但佢身下成堆錢

d錢好似俾番哂Heisenberg